呢個七月都不會購買任何HKTV嘢

隔離post抵制果幾樣產品
身為一個男人 我真係好少買
我覺得hktv相對地容易抵制d
因為主要顧客係後生仔 男女都可以抵制
而且相對地可以取代既嘢都多
不如大家都集中抵制hktv一個月
效果應該仲好

推三次 無人認同就由佢沉

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我要見律師

Push

得既話幫手係佢地fb留句言

【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

唔單止唔買野，仲可以集體要求關閉account